將尼一個月既野寫成英文稿！！！

我地尼個月keep住有唔同遊行，表達民意
但政府一直唔聽
但我地要keep住行動
更甚既係要香港政府既種種不合理政策
(送中條例，大媽，etc)
通通寫成英文稿send晒比外媒
等其他國家可以向中國同香港政府施壓

求文宣巴打幫手

push

啱啱放監 ?
btw 尼你老母